gantz 二宮和也真係好好j

請不要討論身高

咁討論佢個肚腩仔

殺老師

佢件緊身衫，

係香港人先身高前身高後
二宫好靚仔
山田太郎都好正

認真覺得嵐五子身型比例好好 身高唔係咩問題
身長腳短就已經
nino出眾嘅地方係佢唱歌時d眼神好似真係同你講緊野噤
好撩

客串長瀨智也套天堂之門個look型到
有冇人睇過

可能我本身有睇暗殺教室
nino嗰段我睇到差D喊

影帝級表現力，d眼神真係引死人